係gay app見到自己細佬

好奇down左grindr嚟玩，咁可以唔寫個人資料既，我咪stalk下附近有咩gay佬呀靚仔睇下
點知比我見到個member既肌肉相，背景係我間睡房，仲要著住佢勁鍾意著住走嚟走去既孖煙通款
我地訓同一間房，佢係上格床㩒左成晚電話嘈到我訓唔著，九成又係搵緊partner
同唔同老豆老母講好

利申: 絲

恭喜你多咗個好妹妹

唔好再扮絲啦 gay咪老老實實認
扮咩無聊download gay app

提佢戴套啦

你細佬grindr id 係乜？
想識你細佬

使撚你幫出櫃咩，弱智西

戇尻好人好者點會stalk gay佬
男人都唔會stalk les嚟睇啦吓話

重有你絲乜撚嘢 係gay嘅咪認囉, 有乜咁大不了

好過你gay仲要扮女人

格劍

我幫你拗番直佢
利申 公

想識佢

肥絲有經驗，你真係女仔？

互射

性別不安症（Gender Dysphoria），原稱性別認同障礙（Gender identity disorder，GID）是指一個人在心理上無法認同自己的生理性別所引申的各項社會標籤，相信自己應該屬於其他性別。這是一種精神醫學上的分類定義，通常是用來解釋與變性、跨性別或異性裝扮癖相關的情況。而在性別不安症也是最常應用在變性人的醫學診斷上。

無啦啦又會知有個咁嘅app嘅

請善用起底功能

如果係真就唔好同屋企人講
佢自己嘅事比返佢自己解決
或者佢都未有出櫃嘅準備 你貿貿然無啦啦替佢同兩老講其實都係一件好唔尊重嘅事 除非你好憎你細佬 如果唔係你地段關係一定會惡化

我係咪認真咗

扮乜撚野絲
gay佬先會叫返自己友做member

快啲色誘佢 等佢變直

一門兩傑
家門不幸

你老豆老母 前世作左咩業

你唔講我又真係唔知

雖然你擺明老作
但係如果係真嘅話
有你呢個家姐真係家門不幸
戀愛自由
你細佬開心咪得囉
做乜要報串話比爸爸媽媽聽
正賤人
你細佬係同性戀影響到你咩？
你爆大鑊只會搞到全家都唔開心

單獨同佢係屋企果時
有咁少布得咁少布
整到佢變番直

你試下dm你細佬

你地兩兄弟互射啦屌

洗撚你幫出櫃咩弱智西

Gay test pass

樓主死左？

樓豬比佢細佬爆𡁵

弟弟內射哥哥

幾大？

見過幾次呢張gif成日都想問邊套嘢嚟

開頭以為朱鑑然咁嘅樣，點知唔係

幾正